「男人嘅成熟」Nokia正式步入M字額嘅家族🤗

In just three days HMD Global will take the wraps off a new X-series device in China. Earlier today we found out this would be called Nokia X6, a name previously worn by a Symbian-powered device back in 2009.

Now the first official-looking press renders of the X6 have been outed in China, and by looking at them you have certainly noticed that it is wearing a dreaded notch on the front. There's still a 'chin' too, although it is rather small - at least compared to what other Android OEMs have done.

The Nokia logo on the front usually sits in the right part of the top screen bezel, but had to be moved to the chin this time around, as there really isn't a bezel where it used to be.

On the back, the X6 resembles the recently unveiled Nokia 7 plus, with its copper accents and dual rear camera placement. The only notable difference between the two is that the X6 has its LED flash array in between the cameras and the fingerprint scanner, whereas it's to the right of the camera island in the 7 plus.

Nokia's first notched touchscreen will be 5.8" in size and have 19:9 aspect ratio. The entry-level model will be powered by the MediaTek Helio P60 chipset, paired with 4GB of RAM, while a slightly more expensive iteration will swap those out for a Snapdragon 636 and 6GB of memory.

The Nokia X6 will run Android Oreo from day one, and will start in China at around $250/€210.

又多個選擇比個客，Nokia 又贏

Confirm左係實機圖？

Nokia 好似真係肯聽意見

Nokia fans鐘意用M額，所以出多部？

有m有唔m 任你揀

X6 + 7p

幾時肯聽人意見，有得解bootloader?

Nokia或成最後贏家，總之贏

呢d 華為講就差唔多

mtk

仲有部 真旗艦 nokia 8 sirocco

唔係636咩

段文寫佢用mtk, 到時睇下真章

究竟636 同 630邊粒好啲

如今能跟 iPhone 相提並論的大螢幕觸控音樂手機不多，iPhone 已經第三年登上機皇的寶座，難道就沒有一款手機從 iPhone 手裡將機皇的寶座搶回來嗎？ Nokia 大會上最先發佈的這款 Nokia X6 就具備這樣的實力。

我們都老了，m額了

一定係啦

唉

係真咩？

淨係覺得Nokia做乜都係慢人一步

（轉an慢人萬步）

等Nokia 9

慢啲係因為要唔同人爭貴零件，小廣告係因為唔晒無謂錢，總之益買家，鴻海年年貼錢，打唔到和都係求大家用得開開心心

比啲時間佢，佢好有誠意

X6 ...... iPhone 終結者

有冇統計講下重有咩手機廠未有計劃出M字額？

三叔爭住注冊左M字額專利計唔計埋？